橙點眼藥水係唔係唔出啦？

個英文名係Optomy??? ， 搵左好多間藥房都無。呢支野應該養開貓都識

我仲有枝係獸醫到配 未開過

獸醫開過支aflacin(好似係)
都係橙點，但唔知功能係咪一樣